[連登集體創作]月娥下的人 (OT : 月球上的人)

LINK :

巴絲們好
林鄭當選當日，李小明巴打出咗呢個PO()開始創作
喺一眾巴絲努力之下終於改好咗
最終由小弟劣唱，改詞發燒友雪人也出火漏夜幫手混音，著名改詞巴打山卡啦義務製作MV
希望大家唔好嫌棄，幫手推一推
小弟在此先行謝過

月娥下的人 (OT：月球上的人)
作曲：蘇耀宗
原詞：林若寧
改詞：連登一眾巴絲
唱：柒菇碌叔叔
混音：雪人也出火
MV製作：山卡啦

胡官有盼望 不過我一早心死
鬍鬚有眼淚 只不過生理分泌
就算薯粉多得 可企滿整片棕地
鬍鬚曾不會飛 留夢裡伴你於一起

黃絲說再聚 恐怕已經一世紀
長毛哄騙我但凡失去也是美
689 一分鐘 都足夠我生醉夢死
如懷念佔旺佔中日期 明日我便記不起

從未來再見 林鄭月娥不太會戀愛
願我永遠記不得我正身處現在
從葉劉觀看 難辨近平相愛跟錯愛
300+ 不會記載 曾為某政客歎息 最愛

王光亞放話 決定我的喜與悲
田北俊背叛自然參透到命理
就算當撈曾 只擁抱國家紀念碑
梁特在某月某天某地 回共國就最歡喜

從未來再見 林鄭月娥不算我所愛
願我永遠記不得我正身處現在
劉淑儀窺看 和習近平相愛跟錯愛
300+ 不會記載 誰為某某歎息感慨

配票 林鄭月娥逼你與她愛
若要暗票撐對家怕會失去後代
劉夢熊窺看 難辨近平相愛跟錯愛
得老蕭可轉那大勢 民望太過渺小的最愛

推

連登音樂台？

謝了

今次係

首歌填咗唔少人名，亦切合佢地行為同性格，只係唔太明「林鄭月娥不太會戀愛」
liked and shared
btw，我不著名呢！

不錯

你都唔著名咁邊個著

感謝支持

支持

叔叔

解到喎
佢不斷老點佢老公話退休過二人世界

原來係咁

多謝挽歌

多謝梁夕

係咪呢個壇第一隻？

發燒友

印象中唔係

唔好咁
我知佢唔鐘意過份吹捧先咁講

我指有成品喎

有人陷我於不義

前來

非常好
有無mp3版可以俾小弟J兼loop

雪人計緊集思

感謝

聽日喺呢度比你

感謝，My friend

集思都好似唔係
但你話邊首我又講唔出

7 叔

柒叔

呢個?

改好先

正

如果有埋新聞d圖應該仲好

mp3版來了 :

明白嘅
但因為唔想阻山卡啦巴打太多時間所以就咁樣出咗街
請見諒

幫推

仲未訓

我是來幫推的

仲未聽

快D 聽